黃永為佢既「鹵莽不明廢言」道左歉未？

九流時事評論人

上年日日推送中條例

呢個柒頭皮衰撚過屈婦人

只係商台續牌用具之一，算啦

推

咩事